太子美食討論

好多人一定話美味餃子店
但我之前叫過外賣個兜痴咗隻小強
覺得餃掂最普通啲餃都唔錯
籠太子都正
仲有無咩推介

皇后冰室

有無咩必食推介

雞

美味餃子店除左菜脯都好普通 入面啲肉冇味嘅屌

餃掂個醬都有菜脯 完勝
真係唔明點解咁多人排美味餃子店

紅寶石餐廳有無人食過?
一直都想試下呢種老香港餐廳

鳳城 ， 陵發！

可以一試

美味餃子店食係幾好食
但皮有點厚

寶寶雞煲

早兩日食完陵發
但點解無炸大腸

因為主打滷味？

肥公車仔麵

新川美食
撈米一流

太子返工lm

聽講陵發蠔仔粥好正

未食過 得閒試下先

唔食蛇

係咪有間食重慶辣汁雲吞？